[復賽開始！] Lakers and Mamba Forever 討論區 (203)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

癈b唔開postDLLM

Viu直播Lakers大家記得睇

幫你推

艇迷留名

Welcome home JR

咁clutch呀
返歸飲佳得樂啦
傻西瓜

傻西瓜
個瓜字令到成件事和諧左好多

傻西b

搵我

唔係我話佢clutch喎ching

你要搭爹駁我就咪撚扮蟹啦
睇嚟ching係真蠢唔係扮出嚟

你都智撚障
clutch還clutch 穩還穩
乜撚野叫唔穩何來clutch
屎線關鍵時候成日入big shot 但你會唔會話佢穩

我發覺你除左冇撚腦
隻眼都係比你啲弱智細胞塞撚住
我一路都係講JR個位有問題
你吹奏奶屎綠關我撚事咩

同埋屎綠上年clutch moment 講緊係4成4命中率，三分波都有4成
就算今年水準回落，講緊都有四成命中率
咁叫做唔穩定？
如果clutch time 入得波都叫clutch
咁呢世界就冇人唔clutch啦

你要support JR 冇問題
咁你咪放數據上嚟囉
睇下佢一場0分 一場10分有幾咁clutch time囉
Btw Ching 有冇興趣捐左對眼幫下人

邊個對眼塞住左
我從來無一句撐過JR

“係兩樣野
但兩者係遞進關係
你可以穩但係唔clutch
但你clutch得就一定要穩
Buzzer Beater 10中2 可唔可以叫clutch 先
唔穩入嗰啲唔叫clutch
只係副碌姐”

你講既係要穩定先至會clutch
我講既係clutch同穩定係兩回事
我用屎綠黎support自己既論點 你自己識講屎綠上季clutch moment有4成4叫clutch
咁佢一時9中1 8中1 一時10中6 10中7 係咪叫穩定

下，我屌緊JR唔夠穩喎
咁你搭咩爹
定係你個腦入面係咪裝屎？

我都係講clutch 同穩定係兩回事呀
但我講緊兩者係有關係
係因為你太撚蠢先唔明

Btw 「同埋屎綠上年clutch moment 講緊係4成4命中率，三分波都有4成
就算今年水準回落，講緊都有四成命中率」
我建議你睇醫生
用雙引號嘅大陸閪

我覺得你講個logic唔岩唔比講
呢到你話事
clutch moment有4成4叫clutch
playoff一時9中1 8中1 一時10中7/8
係咪叫唔穩定

btw 你唔洗成日將自己啲經歷史講出黎 睇到都覺得你好可憐

Clutch Time 唔穩定都叫 Clutch
咁古狗都射入唔少clutch shot
咁古狗又係好clutch?
好心用下個腦先駁啦，傻仔

「clutch moment有4成4叫clutch
playoff一時9中1 8中1 一時10中7/8
係咪叫唔穩定」
真，一場波48分鐘都係clutch
成個nba冇人唔clutch
Ching真係好撚醒呀

仲咩唔用返雙引號姐
反正都露左底

一個球員係唔係clutch係睇佢關鍵時候發揮 屎綠關鍵時候4成4命中 可以話佢clutch
一個球員穩唔穩定 係睇佢每場表現點樣 屎綠上年playoff 可以上場10中6 今場8中1 咁樣叫唔穩定
係咪真係咁難明

睇嚟無乜生意

渣巴?

cls lakers成班大帝都話有傷，全部status都係 可能出/大概會出/有機會出

但最後咪又係個個都出晒

痴線真係一樣

Hook shoot計McGee 屌打AD

渣巴啲鬚淨係剷走中間都幾夠格

AD真係好撚完美
真湖 靚仔 好波

靚仔？

下季去公牛喎

贏硬了

AD = Jarba
占 = Magic = FMVP

搵埋scott翻嚟做助教，showtime is back

jr. my boy

有冇人今晚通頂等睇湖波

早d訓係咪仲好
因為真湖要睇兩場

快船打少三個

聽日一定係la贏

No la

呢個no la?

識d野

聽日Viu有得播

記錄片feel

由上年波lbj傷到占破kobe記錄再到kobe走，再到停賽同blm

左：徐錦光
右：馮淬帆

冇ab0 防守都幾大鑊

有KCP

有AC

鏵哥又有得J

鏵哥 好迷 啞狗

唔係kobe死忠嚟咩

無beverley lou harrell聽日贏唔到都幾大獲

rivers高招，將無意義嘅波變咗士氣波

可愛動作成個kobe咁

聽日zion會唔會上，佢唔想上我唔咁早睇波了

迷咩 佢會屌尻佢冇職業精神 郁下就輪休 然後就再講老大點點點都唔會唔上場 佢迷老大就堅 啞狗唔覺

肥隻 on court

肥仔勁到

Ball 狗 finishing 廢到

水鳥14號識入波未

除咗zion，其他無人識射波

14號

勁撚到癲
出手靚撚到

又入==

俾你燈到

-6姐

Ball狗咁撚廢有冇得用Kuz單換

Dns
體通冇英文旁述，垃撚圾

reddick咁勁==

2號

勁撚到

fred呢個頭幾襯佢
廢b同一個髮型柒到瀨屎

系

14 號 d 3分穩撚到

痴線

14呢下高生咁

個樣注定一切

高啤慘被廢b撚狗

14號勁撚到
單換啞狗

勁到

14=kd進攻啞狗防守

Lbj換唔換到英林

波羅b眉5peat咗啦

應該啱啱夠換hart

古狗打劫胖虎

廢b獨到

肥仔好勁

但ball 狗好廢

米曹吹大

重廢過梅利狗

d波衫名真係可以亂鳩咁改?

肥仔鳩掉都有

波狗

Busted

終於有波睇
呢一 兩年經歷咗啲咩

回家吧波仔

今日LAC贏硬

波狗唔識入波

埋位啦各位
求生性打爆同市

終於有波睇

b係咪準備絕殺jazz

屌鵝唔好輸呀

In and out

屌差啲

唉，又遠左一步

有冇湖狗手足同我一樣見到Pelicans 輸波個心又定咗d

lan啦

開波未

湖撚ViuTV

躝啦

準備J 鏵哥同 2號仔

打blazers仲衰喎 而家齊陣

信號故障

邊撚個入咗波

占狗廢到

武漢肺炎蘇入字！

McGee

Mcgee

Green 3

咩stream咁快

Ball don’t lie 啞狗

快到

明星雞

BBC

睇完英格林再睇占士真係想咸

驊哥又可以J蘇八字

睇返流住紫金色血嘅AD同佐治

想要pg

9點開波，請問過去30分鐘睇咗幾分鐘波

廢佬件波衫 淘寳貨 個名掉轉

吹撚夠未

AD真係完美

眉眉好完美

Ad

Ad好舒服

掟去2個人中間

可愛真係完美

Ad屈到

廢老被啞狗屌打

可愛一步過個垃圾奶

Mcgeeeeeeee

突然發現 佢地個名原來唔係統一number上面/下面

黑哨到
球證盲㗎？

占個件 淘寶貨

啲球星印返自己名

直接頒個杯俾潮人啦不如

咁都charging

新木優子

白木優子 正d

好多罰球時間，好多廣告。。。

睇 24seconds 仲多過場波

個名喺number上面應該係for果啲用綽號/佢地想用嘅字做名 係下面就本名

d雞幫晒湖人，快艇真係好慘

牙卜

嘩

屌廢老

占狗

廢到

佐治屈到

佐治

占狗廢撚到一步過 如果唔係支雞幫住佢都唔知點算

廢老好撚廢喎

廢老拍個波柒下柒下咁

廢老 其實大把位射

想問好耐
Nba班撚樣做乜唔剃鬍。。。

trade左癈老佢啦，拖累隊波

Pg

廢老可能真係等入playoffs
先開playoffs mode

廢老拍個波都唔識

佐治垃圾

d鬚要黎隔肺炎架

有得睇神經刀未

隻癲狗出黎

女人廢左咁多

癲狗上得既！？

1g

咪當我流

啲雞多到

阿奶波都拍唔掂,邊個廢d

Waiters個定位其實係咪好似之前lance咁

兩個完全位置
一個G 一個F

屌一場波真係好撚悶 係咁吹雞 的強度有冇咁差

係，又控到下波

互換算喇

AD個頭搞咩

Ad真係carry
奶狗今日好似波都唔識拍

咁蝕佢起碼搭隻豬霸先換

J.Cole BGM

啱喇
Foul撚走隻茅西pb

2條友暗示緊d咩。。。。

每個回合都係射罰球 屌真係好撚悶

悶到閪咁

革命尚未成功

又自己又革命

又送罰球俾AD

華哥出名係藍啦

悶𠹌到...

好想睇JR

Kuz 3

古狗

古

反古又豬

Kuz

熱身賽已經開始係咁 勁多雞

個個回合都foul 煩撚到

罰球大戰

古勁到

下下望住kuz嚟打算咩英雄

AD

古仔打到curry咁

馬屈到

又罰球 搞咩啊NBA

古狗有火

Ad 唔受傷 真係完美

癲狗

癲狗抵死啦

Ppp

pb矛撚到

古狗有信心

華哥: 呢啲頂級球星

仲要Yes左一下

嘩廢老去死

占狗又airball

點撚樣呀廢老

占狗成節做咗d咩

5G

公道講咁又無air

廢奶 識唔識拍波

讓PG Kawhi都打到咁

廢老d long 3 scrimmage開始未入過

古仔

古狗你當你係kobe咩

TSN都慢過viu TV

侍仔無波到..

下下都Foul

waiters 波皮都冇掂過

比侍仔射有機會意想不到

kuzma癲撚咗？

侍仔慘被ignore

廢老今日拍波甩手甩腳

猴紅dreadlock幾能型

真係球球吹

James冇態

求其喇
出年應該轉播騰訊

古仔上撚哂腦

睇馬攻都好過廢老啦

Trade Kuz

球球自己黎

侍

正呀，唔知會唔會講普通話呢

FISHER TIME

正常既事
佢上年開季
仲差過 依家

係停賽前先好態

你都傻嘅 仲睇NBA？ 點解唔支持CBA

古:屌 我自己上

真,今日古上晒腦打波好爽,唔似廢老妹下妹下

侍仔開始黑面

呢個曲唔落去

呢場波正常湖人應該食得到快艇今日好靜，放咗假之後渣咗好多😂

Cls

係就好 啲女女

開大細 究竟奶今日過唔過十分

冇錯
可能真係NBA都冇得你睇

真 全球唯一壓制到疫情地方 （聲稱）

真 明星賽後勁撚好態

係幾正
我都follow咗幾個nba女女抖陰

無左Lou Harrell

可防可控 不會人傳人

冇Lou成隊都係爭啲

兩個top 10球星仲要靠兩個年薪唔過千萬既後備 笑死唔笑死

美娜 小七

終於等到JR出場..

ok嘅

仲以為會汁翻個主場地板tim

兩個大佬都未有貨 但其實冇左板凳雙星都仲係豪華陣

根本快艇個陣得doc rivers係弱點

啞狗好撚廢
好在冇要

猴

Waiters真係勁嘅

foul西咩

咁都碌到入去

燈

D防守 係咪未訓醒

b仔型到

防守冇左ab0 差好多..

侍仔占同場又係咩玩法 佢射波係好過rr9但應該都幾倚賴自己個節奏

古守得幾好但係輸金雞

呢五個人得猴係防緊守

真守到好貼

真係好撚煩..
每個play都吹....咩料呀

猴勁

猴守到佐治傻仔咁

社會公義
所以掂到都要吹

好撚悶呀 屌

鳩猴=大陸仔

廢老真係好能廢

古狗守fadeaway都幾貼

雙神經刀唔可以一齊出喎 防守廢到

廢老

Mid range jumper 好靚

wa侍

Waiter。。。。

馬d wide open3穩左好多

轉身勁到

waiter

侍仔好撚勁

侍仔呢球靚仔

吊奶星JR出左半節波皮都未掂過..

古防守好似進步左

待仔 >>>>廢老

傻鳩廢老

廢老罰球又轉咗

成撚日奶朱八治做乜

廢西咩屌 啞狗金雞

請問大家有冇link thanks 🙏🏽

個名7撚到

viutv-.-

Viutv

Thanks !!!

識撚?

古都係好易fake到 但防守算貼左

驊哥不再J蘇八字

呢場咁撚多罰球

嘩，兩身支雞好似唔同咁喎

大魔仲咩出都唔出下

J左半節

呢位小將上緊嫁

vogel真係要執執個陣
侍仔自主進攻咁勁反宜同奶同時出咁多好徙 成日變到行行企企 不如同AD夾draw下double仲好

黑哨場..

湖個啲真係大contact

另外個邊無論reggie j定啞狗都真係掂到下

btw pg球charging都要有咁上下膽先可以快攻企占前面

今場黎講J Noah都好用過佢

bench古啦

隔十秒吹一吹

叔

可愛一出手就係1個 steal

AD 應該配playmaker
Lebron 應該配射手
Vogel 做乜撚野掉轉哂

今日d 3個分廢到

眉眉

個fade 好靚

點解占狗要企到俾人1步過

kcp ball-watching

廢老弱智

Lebron 跳舞

笑撚死占

Alex今日球球唔入

廢老垃圾到

送下送下得返一分

又唔入
Ac死返落g league la

Ac

好撚廢

廢老好無態 上籃都驚

Dllm
廢奶真心好撚廢

廢老傻下傻下咁 JR 上身？

奶共出哂汗 唔夠氣

場波12點前完唔完到

係咪中肺炎

弱智仔唔射

守得靚

廢老腦殘

係就好 又停過

射啦仲鏟

廢占頭先搶完板快攻上籃同一步速

占搞笑

老啦 慢到鬼咁 直接射啦傻閪

弱智仔哂氣
猩猩真係冇撚腦

共占廢到

時間停止器咩

廢老 2/9

驚pg又draw charging掛

最尾守死左可愛

廢老好似加唔到速咁

上球1on1俾可愛過阿叔發威

廢老呢個狀態首輪連拓柒灰熊都贏唔到

廢老好認真守啞佬

又贏？

Kiki cheung 靚撚到

Lbj上半場又偷懶 得守kawai果波認真守

對家打少三個主力都打到咁

快艇淨係識單打戰術

寄望火箭砌低大飛算喇

13 over 3
Cls

吹吹吹吹

廢老回塘得好誇張

kcp乜撚野黎

吹撚完未

蘇八字

唔記左今日開波
睇少左1st half

Kcp轉行跑田徑啦 球球上籃都係炸板

幾時放侍仔追分

KCP

占退化得好緊要

橫移慢到，垃圾黎

球球都吹 煩到

Ac 同廢奶 快撚d lan

豬巴咁都炒

PG13

成隊得3成命中

pg好撚hot

收foj 皮plz

女人勁到

仲話爭冠
打到咁點爭呀

又係下半場比人反屌

打撚到咁抵輸啦

17中3嘅3分
JR呢出嚟救命！

Pg種穩真係唔係講笑

有黑哨都落後

第一場廢老留下力先

對面lou harrell都未上

下半場 打到成pat屎

兩邊都比人話打雙星 但人地兩隻二十分 我地得一隻二十分

賤種占垃圾到

成隊3成命中 返去打飛機好過啦

等廢老上得力黎都完季

賤種占不嬲長抖完要用10幾場比賽搵狀態
復賽對佢係不利

洛杉磯一哥勁到

green

放牙侍出黎鳩打算啦

痴撚線
廢老快去死啦
廢撚到

第3節得1分

隻弱智猩猩又to

Lan

打緊啲咩呀

真奶hold住個波又唔撚上

廢老點撚樣

射你就射啦，fake埋隊友把撚咩

學界咁

Switch咗Zubac
殺入去to

屌

出侍啦吊

換啦好撚廢

不如熄電視啦

完啦

連豬霸都過唔到
On9

占士休息

廢老占仆街死未

三大神經刀出未

AD打艇有咩資格做進攻發起
你要俾波佢拉空俾佢單打啦

lemao james 食人民幣飽哂啦 仲洗咩打

誅霸守到死廢老傻仔咁

廢老阻撚住我湖

要番波b ok？

反lo9?

-13 收爹啦好嗎

賤種占斷腳算啦
廢撚到咁

如果
Pg13冇撚我湖
豬霸冇走
Ball lor b 豬 ad
Pg打第6人

廢老控左20秒之後to

廢老帶波 搞亂節奏

冇左rondo 好大獲

廢老真係廢到係負作用

PG + Kawhi: 42 points, 25 shots.

AD + Bron: 26 points, 24 shots.

占狗啲交波on9 邊撚個會知你會撚到得番幾秒交波

要番佐治好過
廢老躝啦

就算無傳出界都無時間射啦 0.幾秒先嚟傳

廢老 牛油手

廢老去打CBA啦

得1分第三節比人守到

出JR啦

廢老真係好廢

已經翻翻去開季果陣種柒 佢當左自己係組織好手 完全唔記得佢可以多助攻係因為佢吸怪能力

我地係就係為咗呢舊垃圾放棄波羅b?

廢老22分鐘6 6 5
11射2中
笑撚左

馬啲防守同冇有咩分別

又走步

射就射喇古狗

廢老time out完換左鞋

佢翻左去比癲狗撚果陣

熱身賽 侍仔 jr咁hot 今日出咁小

kuz死撚咗去啦

死癲狗

比佢射啦

AD呢先守可愛叫守波
但守PB柒咗

早晨

古狗射啦 travel

侍仔咁撚勁又唔岀

癲狗醒到

叔屈機

要俾奶共狗搵狀態

AD跳到9樓咁高做乜

牙侍來了

Kuz玩波嚇到瀨屎

準備柒嗰陣整球神來之筆

呀叔cut得好

頭先想屌佢個下佢又靚傳

救咗佢

Kuz差d失誤 比禿走位救番救波

廢古個幾下插花進步左

AC 救世界

Kuz呢下

光頭仔 好波

仲有禾仔..

fake 到自己

廣告個韓仔鬥雞眼嘅

AC=LA最強YC

但佢first step個下太慢
呢類要玩換節奏 但古兩樣都無

賤種占訓覺

人地3分勁咁多

想問射緊咩

做咩人名有啲係數字上面有啲數字下面

球員名印下面 slogan個d印上面

BLM

AD又黎大回環

古狗都可以 1 on. 1 block

古狗傳得幾靚

馬AD carry

wow AD

有AD真好

Ad真核

Ad易到

今日古>>>>>>>>>>>>>>>>>>foj

侍仔sm

ad

侍>廢老

古狗=playmaker

JR同Morris呢

廢老占一落場即刻打返出水準

侍仔真係唔錯 垃圾kcp躝未

有無咁撚準

JaMychal Green 食咗屎？

ADDDDDDDDDDDDDDD

冇廢老搞事

咖啡仔

廢老一唔係到, 順左幾撚多

無廢老打返順晒

ad carry

對家d 3分準撚到

3分大賽？

死侍幾勁

Reggie Jackson

RJ廢到

AD 好波

條傻閪又走步

好彩無要到呢件傻仔

AD勁撚到

AD屈到

鏵哥又笑尻人 好仆街

冇占=WIN

等四節又要睇FOJ vs 可愛

廢老咁搞法季後賽好難打

AD 32分

LAL=新AD朋友隊

唔計AD, 得Kuzma過10分

廢老俾埋份人工俾AD啦

廢老完全係場上直頭係負資產黎 死妹爛妹9傳波

我地皇帝留力打Q4牙

AD 真係好撚完美

無ad比人大炒左

咪jer la

playoff mode
信占狗!唔怕!

控波20秒 然後傳波to

最慘ad命中率都唔係高

反而古狗打得幾爽唔太拖

唔玩ig就上力

發覺廢老每逢啲揭幕戰或者第一場嘅正式比賽都廢到仆晒街

又岀番黎 仆街

以廢老平時要十場左右拎態
大概首輪落後到3:0 佢就搵到態

垃圾廢老

本身廢

占狗出返又俾人拉開10分

kuz真係有進步

Howard VS Noah 10年前就好睇

一出黎又炒

Lm

乜撚野PG姐
俾我地古神守死

侍仔上籃好穩

對面20號浪射到讓賽咁款

JR有冇上過場？

好彩無要r jackson

待 新巨頭

中咗肺炎係咁

對面讓3件都咬咁緊

侍+AD+古=贏波方程式

候活有幾多仔女老老實實

阿叔都係咁喎

廢老發夢

癲狗都入

Waiters

呀侍仲有信心過廢老

侍仔真巨頭

Kuzzzzzz

馬3

KUZ 勁左好撚多

反古？

傻西猴又 on9 foul

猴似t喎

Kuzzzzzzzzz

AD+古+侍三巨頭

死占狗咁撚廢仲jer住古

廢老似做緊freerider

古 其實幾靚仔

爵士嗰兩件今日clutch到

TSN好廢呀
慢Viu TV成十幾秒有多

屌 有微辣嘅

PG俾古守死左

lbj trash

古做返無球跑動同c&s最啱佢，拎住波主攻就咪玩

古狗侍狗勁到

廢老個mvp冇了

廢老會話自己唔care

頭先負負66連助攻都有埋

B >>>>>>>>>>>>古>>>波

都唔睇復賽

占狗走人未

本身都字母/夏登拎硬

今年要玩喎

FMVP先上力

占狗takeover比賽未

老老柒柒 待幾撚岩用

講真占可唔可以拎翻三月啲貨出嚟....
點解又還原翻去行行企企傳下波就算!?
佢係咪唔記得佢啲吸怪能力先係助攻數高嘅原因？

下季差唔多啦

其實係字母vs占狗
但係字母贏面大好多

King James!!!!!!!!!!

LBJ 又扮勁

廢老咁認真守

加蔥勁正

而家先識入

唔剃鬍細摩當PG🤢

守得好

今年入到playoff就玩

上年話playoff mode所以唔玩
但係又入唔到playoff

百屌成材猩

夏登暫時所有數據第一喎

侍仔勁到

占33333

靈堂射手

d 3咁準點玩

廢老請豬巴含撚

古守死可愛

3分準返少少 場波都擺咗落雪櫃

豬八字好彩有水魚接手

defense to offense!

第4節球隊

玄學黎明明1下下都守唔死就係唔入

古狗防守之鬼

FAKE 唔起. DRAW 唔到FOUL 己經好好

占狗控波個24秒好似過得特別快

今日古仔好靚仔

癲狗又入

KUZZZZZZZZ

Kuz 3333333

癲狗竟然唔係印BLM

古c馬！

候活又發癲

癲狗咁勁架咩

會唔會係吹鳩猴

你地究竟快幾多

平時無乜3分
今日多咗好多

啞佬成日諗住fake起古博foul

廢老炒籃底

viu tv就有

睇Viu

廢撚到

古今日勁到

DG防守好似仲廢過古

成隊hot到

廢老炒底

Layup都炒

AD對住D咁既內線俾番D統治力唔該

我信古狗訓練係現象級了...

古不嬲勁

廢老占落返場啦好嘛

好彩冇攞古換細摩

goat我只承認mj同kobe。lbj

古狗勁撚到

上籃都唔入 廢撚到

加蔥勁好笑

侍仔幾好

排隊向古道歉 我先

古今日3分勁到

屌廢老做乜鳩

人地苦練

原來古起得8次手

屌你老母廢占藍底都唔入

媾左黑白妹,勁左

又加蔥狗

今場黎睇防守進步左好多...
進攻控球好左..3分穩左..
侍仔都打得好好
係廢老....
不過原來佢都接近大3元
數據

反古又輸

占狗換B仔ok?

我湖d 1st round pick得波狗係真廢

有冇覺得猴個心態同停賽前有啲唔同... 感覺佢又打回原形呢幾場睇落都唔太專注

古啲插花都順左

如果howard返番去09年狀態加埋AD，條內線

走步都順咗

大摩腳步太慢 猴成日foul trouble mcgee上腦 真正可靠內線其實得ad 古

感覺輕盈咗

豬8字

個格好似有d衰番

反而無左D9射, 多左3分,咁先正常

聽viutv講本身佢都好似唔想歸隊

32 pick

無咩可能

16pick黎

有冠痴, 一定龜

09年係咪癲左有黃鋒果年算好好

依家收JAMES

佢本身係猶豫 但後來都肯翻嚟 不過前排未開波果陣日日都開ig live

女人兩球炒晒

垃圾

(買左佢對鞋)

Viu播完音樂未..

個邊框有bug?...冇球場聲 又拉窄左個畫面

煩..

不過猴既心態重要過佢狀態
佢一心要打lowpost既話點好態都無用

Viu個背景音樂

可愛上力

幾比幾都唔撚知

啞狗

Viu jm9

擺明唔係viutv控制

做乜9

BGM咩事..

90比96

播音樂到完場？

係囉做乜撚野

控制室朋友醒未

Challenge

變咗聽音樂？

viu想點撚樣

仲以為播緊highlight

仲乜9係人地波??

咪玩啦 啲音樂係viu

TNT控制嘅，佢係比訊號ViuTV tv

比分 快90湖96

登登登登

掉到後面先

我開league pass冇事

搞咩 轉左channel 阿

viu jm9 牙dllm

Viu訓著左？

盲幫

我唔想知今季籃板王同steal果啲邊個最多 我想睇波呀

訓撚左

而家變番正常

冇現場聲

終於冇左

有返比數都仲播緊

控制室條友係咪中肺炎暈低咗

登左3分鐘

BLM 好撚噁心

黑權主義

背景板啲人咩事

唔明clutch lineup點解收古
奶今日無進攻 配兩隻射手都無撚用

Carousell仲搏過隻猩猩

第1步勁快

影帝猩猩

拉鳩人仲扮無辜 傻西

幾時換走廢老

兩邊啲罰球搞乜

奧斯卡影帝

Foj呢個樣真係好撚黑人憎

習慣喇
個個都係咁

好中意禿mamba 真係用腦打波果啲人嚟

太樣衰 不了

佢個攤手無辜樣特別un眼

兩邊一齊炒罰

猩猩q4有無得分

巴打,係咪無打過波

下 樣衰??

兩邊都怪怪地 射得好hot嘅都唔出

Ad罰球穩到

你啲審美眼光

我寧願出古守啞狗都唔撚出kcp守

咁佢近年係俾球證針對
以前走4，5步點會吹

Bald mamba

古 今日 攻守都好

無
有咩指教

頭禿姐樣還好

寧願佢剃晒啲頭毛佢...

ad 34分

無

大飛D FOUL 多撚到

直頭廢啦 廢老

占士個樣un眼都係客觀事實架啦 唔知拗乜

Ad真係好撚完美

九點開波打到12點幾

尾彩

Caruso

廢老尻下尻下又準3雙

禿勁到

Carousell MVP

foj好肉酸 三分頂行行企企 pick完又出翻去

禿曼巴

禿好波

禿佬呢下steal

Caruso呢個飛身撲救

偷完 救番 靚到

Clutch 2

禿

禿!!!

頂薪禿啦下次

kuzma防守勁到

吾皇又carry

我變禿，我變強

咁去第隊喇
留唔起了

最尾入左球clutch 2
又守可愛守得幾好

BLM 只有黑人可以頂薪

去LAC啦

禿真係好撚屈
undrafted由two way contract打上黎

250萬, 己經開心到彈跳, 要走一早走左

俾馬射好過

my career真人

Run play 俾Green 呢啲位射托咩

頭髮愈少愈勁

LA波

占植髮出事

Saitama sensei

心水清

其實廢老算係佢百樂...
當初係佢夾廢老夾得最好 又夠Hustle 先開始多機會
當然要佢把握到先得

搞咩場波打三個鐘

佢d入樽同佢外表反差太大

屌你班niggas又留鬍又留頭髮點分呀

吹罰

如果係jr應該入左

女人

女人。。。

遲開

PG

第一日睇波?

-6

又扮勁

反占又豬

廢老又贏

好想要pg

廢老差啲做戰犯

又尾刀

奶-6到

尾彩占

死好彩

平時兩個半鐘乜都完啦，問吓使唔使咁撚串

屌你 LBJ有運到

-6到

pg嚟多球三分絕殺

其實第一下出手應該要有foul

廢老占又-6

LBJ MVP

廢老好彩快艇板唔掂，如果唔係拎唔掂個波

一陣pg 3分絕殺

P牌仔係咁

danny green全日做左咩？

留名

Lm 女人絕殺

pg

多FOUL咪慢
洗唔洗咁串

大帝真係好撚完美

第一日睇波？

占狗係咁

預言
PG三分絕殺

留名絕殺

-6到
差少少無埋

-6到呢

笑左,廢老果下真係估佢唔到,以為9扔

係 今場佢冇雞....

3分線後兩步廢老舉手

咁你答多foul咪得囉，答第一日睇波把撚咩

洗唔洗咁串

保羅大帝

25？

今日冇雞

贏了

Easy

你自己都知,問黎把撚

守死左

大帝啲防守超勁!!!!!!

Lbj MVP 級防守

Ggez 廢老鳩打都贏

連登燈贏咗

牙奶防守真係好完美

西女人

黑哨唔吹

廢老good d

瘋狂吹奏牙占ing

負皮晒上面果班燈死我女人嘅人

知我唔使問啦

viu打J打到

又被奶-6

win左

擺明9扔

女人last shot仲想要foul

大帝last 勁撚到

奶共狗 畀咗錢ref 唔foul得？

吾皇唔反了

肺癆啲防守如果肯比心機根本係前段班

牙占

LBJ 認真守好痴線

唔見佢以前防得咁落力

LBJ成世有運

佐治自己人黎

訪問支mic

-6籃球。

唔係多FOUL,唔通中場休息跳舞跳長左咩

燈死 女人

守完可愛守pg

講真，廢老最後防守做得幾好

支MIC長到

LBJ認真防守喎

反占撚又輸.

邊到foul😅
有病就躝返出去

waiters +17

守死左wor

又贏一場

成場波得最後嗰一刻係認真打 占狗

今日兩場波都好緊湊下

不過人地讓我地兩個最佳第六人

占士完美防守，
監生屌打一班反占傻鳩

廢老防守交到貨
進攻禿都不如

LBJ 晨早咁樣嘅態度 呢場波贏30

廢認真守其實仲有好多貨
但一hea就廢到

晨早咁嘅態度佢無氣打到最後啦

2-2

flippers